覺唔覺得個天對我地利物浦好唔公平？

杯賽比車路士踢左出局之後又要對多次
啱啱踢完就要對意甲勁旅拿破里
下一場仲要對鏝城

就算迫害都唔洗咁明顯掛？

唔好意思死利狗，我地無心雪中送屎炒到你咸的
賽程係咁

屌你老母啦，我地皇者利未驚過呀

屌你老母！

真喎 我皇者獌7場10分都未怨

又拉獌落水

你係幾多年利狗fans

獶狗不妨柯篤尿照下個樣先抽水

猁狗先可以講猁？

由謝拉他debut已經開始撐

獌狗先可以拉利落水？

廢老

未有英超果季已開始捧

英超已袋 理撚得你

我係由利記拎唔到英超果年開始睇

條件反射

樓豬熱狗

神既考驗！

如果咁既賽程都拎到冠軍，說服力大好多

唔係拉狗搞我地沙拿我地利物浦一早大炒啦

因為琴晚輸左波
我已經轉左捧巴塞

之前明明吹到又咩地獄賽程見一隊殺一隊

點吹 想見識

古天奴勁到

臭痢狗不嬲虛火料